香港話消失同收皮係好可惜 但真心底死

條片講到香港人成日都話自己地頭既語言好難學。所以比人地第一印象就係難、唔好學、學普通話就夠。
但講真，你講得到，人地聽得明味得lo，難你條毛咩。
啲鬼佬走去學普通話，開頭都係講野一舊舊咁

片中人發音好似我地咩？唔係，但你聽得明。咁味夠lo。想有咩特別技巧呀。
個個鬼佬講英文都愛爾蘭口音咩？又味係明就夠。

所以唔好再阻住地球轉，唔比自己香港文化輸出啦。

啦 醒你地一句
「真正香港人醒目、姐係智商高係因為佢地既文化。文化根原就係語言、文字。你想唔想學？」

唔係自己讚自己呀
唔咁講點解釋到啲狗咁on9，IQ 咁低，十成個腦送咗中啦，大中華文化

睇完之後，下次就要識水啲外國人去學香港話啦。

廣東話好難

唔好負皮先啦 屌你

做人都好難tim

底死

sad 無人睇

唔該哂

Push

底乜鳩